如果中美打仗

如果中美打仗，旁邊小國襯亂放兩粒，捉小小女人，又有何妨

講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面